WW3打唔成，聽日有幾多人輸身家

食人血饅頭丫嗱，有報應嫁，屌你老母